終於知點解香港政府防疫措施做得咁差

有人教路可以減少社運人數，呢招點拆？

將錯就錯囉, 個病一定傷廢老多D

搞集會點都我地死得快啲

真係中招既 有好多時間俾你做你想做既野

你估黑警唔會陪葬？

政府想攬炒咪岩囉
一齊返返去03 年

以前sars, 60/65 以上係100%死亡率

返屋企訓
政府帶頭攬炒
洗撚我地出手

照你咁大膽幻想,
到時唔係減少社運人數,
而係根本乜色都好,都唔敢出街

大爆發呢樣嘢地圖炮嚟,
真係香港九龍新界無得避

返屋企收埋自己
呢隻病廢老死亡率高
洗鬼我地出手咩
政府實施緊自我毀滅

你識諗有病要入狗屋傳染比黑警，人哋點會唔識係你集會嗰時傳染你？

佢經濟自己都收皮

夏天會少左 停一陣就
死一班廢老 再 解決左活動人數愈黎愈少呢個問題

知就咪能攪住囉

WECHAT/微博/TWITTER電子戰先啦

唔搞=運動已輸

黑警得咁少
我地死100個佢地都唔知會唔會死一個

一傳十 十傳百
手足有事即係全香港都唔好得去邊